{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75648&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월미도해월호텔"
    },
    "text": "新規オープンで清潔な家具と快適な寝具類で快適な憩いの場を提供します。 オーシャンビューの客室もあり、広々とした景色を楽しむことができます。 周辺にはウォルミ(月尾)テーマパークがいて、旅行に楽しく興味深い時間を過ごすことができます。 仁川駅まで車で10分で到着できます。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 早朝チェックインは不可であり、レイトチェックアウトは追加料金が発生する場合があります。 客室内では無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室です。 駐車は可能であり、駐車場の状況に応じて利用できない場合があります。 朝食は週末のみ提供され、事前に注文する必要があります。 子供たちは7歳以下で小人料金が適用されます。 チェックイン前には荷物をお預かりできますし、モーニングコールやタクシーサービスもご用意しております。 客室や区域は全面禁煙で、客室での喫煙時には過料が科されます。 オンドル客室は2階に位置しており、カートキーを紛失した場合、賠償責任費用が発生します。 また、すべての客室は異なってデザインされており、ご希望の客室の割り当てが難しい場合があります。 ペットは同伴できません。客室内では調理及び火器の使用は禁止されています。 また、未成年者は保護者と一緒に宿泊でき、予約のキャンセルや払い戻しはできません。 基本エチケットを遵守しなかったり、他の宿泊客に不快感を与えたりする場合、強制退室措置になることがありますので、ご注意ください。 チェックインの際、身分証明書の確認がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、駐車場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、朝食は週末のみ提供されます。事前に注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供料金は適用されますか？",
            "answer": "はい、7歳以下の子供には小人料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に宿泊できますが、予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火器の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理や火器の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は全面禁煙です。客室での喫煙は違反とされ、過料が科されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 334
    }
}